[I/A][日]為了誰的鍊金術士 [20] - 有金木有驚玩

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

日本資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game 輔助反而重有用處

升Lv(推主線係ミッション---->レコード---->ストーリー 拎exp)係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 除咗升Lv我會建議你做以下既幾件事 :
1.星期六日 錢關
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用"體力"開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於每天11/17時送出480點體力, 23時送出兩次240點體力
另外魔法石可以回復體力 每次120體力 零售價為50幻晶石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

首抽建議

平民六屬天王 :
愛瑪エマ[火屬天候師]
剎那セツナ[風屬劍豪]
露莎ルーシャ[雷屬魔弾操師]
梅芳メイファン[雷屬武術大師]
克莉瑪クリーマ[水屬天候師]
雷道レイドウ[暗屬魔弾操師]
菲亞莉莉フェアリリィ[光屬天候師]
角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要開第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 ,抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion

1的時限大約14天至21天

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

20000石就咁比兵長敗左,但仲未中到

30000石乜人都冇的路過

20000萬石唔中三笠，5step全黃

新post留名 唔知係救援卷太非 尋日60有償中左mikasa 咁1500召喚換埋兵長就齊set

上次抽紅龍姬三輪既step5都係黃既
已經決定依d伏pool抽500算

Ex同協力都清哂，繼續養生

你抽紅龍姬都抽3輪 咁博命

因為幾鐘意張畫

Step 5 保底中左巨人合作個念裝
想問下 鍊金值係唔係打ex關有1～2%會升
除左自食 仲有冇其他方法上升呢

冇佢份
event 有一關升鍊金值 一場升1% 每日三場

巨人打完lap2再打仲有冇獎？

歐

而家手執1500 幣唔知換3笠好定雷屬新角好，決定抽多幾日係料先算

Lap2 開始獎勵一樣，打哂3個area 好似都有250石

雷屬新角話就話限定 遲d抽都中得啦 如果我就換三笠啦 不過抽多幾日話唔定白嫖中獎

Lap2隻王硬到⋯ 唯有慢慢磨

救援卷機率低咗 90抽兩紅

眼鏡妹就算過左巨人合作都抽到

係 好多人話碎片都難抽 果然暗改機率
爆肝大勝利

吊佢，而家刷完10輪無mood 刷，改低左機率出返100張都無所謂啦

而家要刷又要係咁搵巨人/奇行種
改到咁少血一下比人秒左好似之前凱巨咁搶手

俾多4000石抽保底艾倫抵唔抵？

你齊哂其他巨人角？

有償石

岩岩先ALL IN完唔中MIKASA

非洲救星

立flag, 唔中艾倫當贏

唔得，再中艾倫真係打交

捨得出高達CC未, 等佢出完勁先開眼

高達開眼+念裝已經勁

到僵屍開眼

玩左咁耐都未中過
亦冇諗過人體鍊成

無升過

太醜...幾勁都唔升

淨係有兵長

即係艾倫值唔值4000石？

自選武具有冇咩推介 係唔係簡隻陀表?

又雷幻念

抽埋1500有償，仲係唔中mikasa

抽左1500有償韓吉 屌，不過今次佢出咁多有償抽基本都係比你用召喚幣換 唯有換兵長

好野僵屍開眼 你地唔升我升 一早85同有200幾碎等開眼勁勁豬 千葉做cv我好耐以前已經升完了

新玩日版刷首抽應該抽邊個pool?

有冇公會收人？

抽有償中米卡莎100碎
我只係想要兵長

佢老母， flag 真係唔好亂立

有償3隻艾倫

有金木有驚玩

150火碎好過我50韓吉碎wo

你已經可以座等開眼

笑到最後

抽巨人pool 兵長艾倫封面

老seafood 回窩覺得做咩又多左咁多新野

想問下各位, miss左獅子王係咪代表可以再次棄驚

無獅子王都無所謂，我都無wo

見到艾倫唔係話真係勁睇黎今個課金季節都可以skip

今次再落番坑, 抽到3隻5星, 風聖槍(之前一直都抽唔到), 風武聖(就咁睇職業好似幾勁), 雷統槍

我真係唔知點解以前抽左咁多石而咩都抽唔到

其實就強度黎講，幾隻開眼普池都勁到癲

合作仲要等復刻先開眼，而家見到鋼鍊班角色就覺得慘

遲d巨人角色都一樣
而且世界樹開完眼又唔係特別勁 而家對合作角待遇真係麻麻

連4星闇死都有得開眼

同埋依家真係好多強角

如果之後raid boss重保留巨人特效都ok

+10素武具、陀表、白戒。之後就各職+50攻武具、杖、龍神

岩岩重玩
完全唔識點玩返

EX4 隻巨人咁難打既 ?

要用反擊打？

我用兩隻水雙隊長+3隻奇術
其實有91水雙就可以唔用傭兵

一隻水雙打哂咁多條buff柱，之後儲力就一下打死巨人

想問下而家最勁係呢5隻？

唔係

可唔可以借隻91水雙黎 ID:YLC022ET

我都冇
我都要借人先過到

玩哂啲免費石都冇新角
唔想買有償

想問下呢隻水雙既+職個證點拿？
而家轉唔到佢個+職卡住左

好似打聖石關會有 應該係水雙死個章

EB5SXQ40 ADD我借俾你

只限普池

火: 火死, 火隱密, (火凱魔, ViVi)
水: 水斧, 水魔銃, (海賊)
風: 風龍, (黃泉, 剎那)
雷: 女武神, 雷銃, (雷死)
光: 卡農, 光龍, (雷姆)
暗: 綠川, 黃泉哥, 海賊 (羅莎)

()內弱少少, 都值得開眼

我搵下先 唔該巴打

岩岩加了

風重有神燈

pang???

yup

加左

金木大大請加我
3K3X1SF5

Full 左，差少少升lv 等等我

想問中間個任要我做咩

好似係巨人送個隻角色換一次職

Thx

太耐冇玩唔太記得d名，呢度有冇你講個d

有，你開返ej職都跟到再刷碎開眼
火死=凜左下
水斧、水魔銃= 第二張圖右下2、右上1
女武神=閃閃下面
風龍=saber上面, 黃泉、剎那=第四張圖左上1、左下2
卡農、光龍、雷姆= 第五張圖左下3、左上4、5
綠川、海賊= 第六張圖左上3、左下2

謝大大詳盡解答

226rank 大大，加左

協力好慢

睇慣左倍速

明顯慢咗 依家好似慢動作

有冇巴打開左公會仲有位？

ex coin仲未刷夠 但我唔知接唔接受到而家既魔槍黑騎士

暫時無位

又要不斷刷熊

更新之後刷raid吸印 刷多250張淨係紅得1次 屬碎都出唔到痴線 機率極低

好少奇行種

少但都搵到 但最搵笨係刷完淨係得金

新加入想問下ios點刷首抽？delete左app都係嗰個acc

其實吸哂印張卷抽到乜野最好? 我最好淨係見過屬碎, 另外得d 4星角同4星念裝, 有冇巨人角同念裝抽咖?

有

有就有 但係更新完我連屬碎都抽唔到 機率低到

又要改出卷 但係%直插

其實佢出公告下修raid係想搵個藉口修卷，見人刷得咁兇先識驚。而家個機率真係低 抽10次10次金
不過修完咪一樣無人幫新手打

10次10金

非爆 我都係想見下紅姐⋯

邊有紅

我金都可以冇

金都無

鬥非大會

合作抽果個念裝有咩方法可以上到100%鍊金值

刷鍊金值關+食鍊金值素材

鍊金值素材 係唔係要用石換

打一日三次既鍊金值關有機會跌

兵長呢屌

不過係無料一抽就算數啦

單抽無料中都屌

差mikasa, 睇黎要用碎換

中左都係雪藏, 唔屌先奇

依隻唔勁咩

move 4預防藥

ma降攻

係囉 幾好啊

蒼煌騎士巴德 大家點睇 勁唔勁?

係無碎升呀

勁 但唔算係key

呢隻有用過mikasa先 戰術眼勁

我覺得呢隻係代替到光炮, 但係成本真係幾高

光商人0成本但真係得預防
呢隻減自己加隊友 仲識陵形加隊友1移
完全唔同wo師兄

我明, 但依家我真係無咁多光碎可以玩佢, 雖然我都好似無咩角要光碎升

仲有隊長技真係1d都唔差⋯之前先見人吹佢
對有蓄力既隊友係神buff

日日刷佢個2碎本差唔多0成本75啊，你唔記得刷？

3碎至真 自

我係有光雙, 同06, 就咁睇真係幾強嘅

shit, 我最近先回坑我真係無刷到

咁唯有而家開始刷得幾多得幾多啦

要過左巨人頭5話先有碎關

老老實實升打手先

冇打手升佢都冇用

咁我當然有升打手

我見到, 係以為係之前個d 19合作碎關, 刷左未必有個d

韓吉直頭痴撚線，係衰在岀場唔滿np

佢人設都痴痴地架啦

拎佢黎做1round大炮

大技+綠技25%血+吸攻

有得加上限

爭個奇行種好耐 係咪專登

係太少血

使乜降低抽紅機率，降低出全set機率都夠

Ex4 mikasa專武個碎片咁難跌既

做曬D版任就夠合金了

25000石抽齊4隻 有愛

會員上限？

Yes

要不斷f5搵巨人架喎

求公會

等星期四更新先有位

仲有無人玩
剛入坑發現升帳號lv好L難
要用幾耐先升到夠職lv9-10

好快 推主線拎任務報酬有1000exp

原來有任務

依隻都係巨人角咩
勁唔勁

普限 佢、高達、バド係今次聯動角色

我雷角得依堆
洗唔洗追佢

普限應該唔會絕版, 唔洗特登去追?

高達好萌

唔會絕版 而且5step pool點去追
今個星期會有new pool到時先算

d念裝vision 係咪clear 頭一次先會送野？

會random跌

新手一問
第5章 1話1-5
要用隻10LV拳角打嬴隻14LV女劍果關點打..?打極都係輸

同埋想問下D章節係咪唔順住落?打完第一章就一野跳左去第五章, 中間果D唔比我打既

糞泉突擊 念裝step抽重置 抽到半天吊既一係放棄一係課金

已經收工

MU其實冇咩surprise
過咗45嗰個支持位佢應該就落38~40
如果佢業績期前一個星期唔轉uptrend咁就真係surprise

姐係100%之後繼續食自己？

你帳號得10lv?
開左任務報酬升帳號lv之後升角色lv
then

Ex極要來了
又要用腦

頭先幾驚要急住課埋後面4step

500中念，然而沒有人

睇錯 念武一張念裝只會出一次，想要多件就要升另一張到100%

召喚幣唔夠1500.
仲有咩好換

碎片 大罪符 都係呢d la

我已經抽左6step 諗緊完唔完突

兵長500碎pool

僵屍開+

一直忍住無課巨人pool
而家有2step pool打救..可能要課少少儲MIKASA同兵長150碎合隻角出黎

殭屍有點強

但說好的高達cc 呢

12%變30% 重有10%hp gay game 上期開眼都無咁勁

團長無白戒用

嘿嘿～強就正 我收收埋埋好多碎準備開眼
你地呢D睇樣做人既一定睇佢唔起得0碎

我都想要高達BBcc 又話加強 唔係比個念裝同巨人念裝光環就叫加強掛

真係0碎

等活動完先開

マルチクエスト『不死兵の戦う理由』登場！
協力關 協力慢到傻

都要刷架師兄，一係等塔幣換囉

唔該哂

仆你個街.免費抽中左三笠呀 之前20000石咩撚都冇

應該係有AI learning, 你唔課20000石就唔俾抽中三笠

角都冇，skip

出左咁耐呢隻野淨刷都應該合到幾隻

巨人角排名係咪咁？

兵長->Mikasa->艾倫->Hanji

有每日上限

艾倫> Mikasa

即係點？成員每人每日捐裝備品就可以加成員數？

係

韓吉頂級support係d藍唔夠

巨人卷係咪真係中到巨人角同念裝咖? 打完10次都抽唔到

吊你正呀喂

咁鬼好運既你

改完已經中唔到

會員幫手捐2000

捐ed

中到不過這些機會

想問下, 我50碎片換左艾倫條頸鏈, 但裝左之後點先可以巨人化?

升條鏈到3星就會有ma

得返2百石，依然乜7都冇

你合唔合到d人物出黎？咁都會有1、2隻丫

過多3日合到兵長only，想要癲婆

有冇巴打掛91水雙可加？ CW11DSNK

好撚難，放棄

第一次喺到留言，玩左好耐不過唔勁
請問有無公會可以入一齊玩
另外想求每日可以換好友幣既好友 MXKU5ACM

咁抽韓吉碎池 我諗都合到
合作一開始唔好狗衝嘛 而家個5step正常幾多

求ex極14攻略

越gay越強

無動物啊

清小怪出5倍buff

依家先知原來覆錯POST

我一開始秒哂d巨人啦，打淨隻巨大獸輸9左

公會search LIHKG ID:32814681

移3跳1

賢者係咁上下
輸出好似勁過梅林少少

申請左加入
名：菓子ユカ

韓吉廢嫁？

神輔喎

劉鳯開完眼都咁慢

咁用光碎升到75先

就黎跌出30名執雞榜外 其實上面班友係咪痴線 殘血就打唔理印仔？

人地要rank 點會理印

絲打淨係玩誰鍊？

本來都有玩白貓既 不過越玩越無引又抽衰曬
而家主要都係玩鍊金炸

原來係咁 d人要咁高rank做咩 又無獎 得個爛鬼稱號

所有打完得個朵既我都唔會打 除非有石送

咪係 我一直用緊 初心者アルケミスト

殭屍關又唔難，不過真係好慢

第一日出本已刷完

為左250粒石，我都刷完

剩係解任係咪只係夠4星啲專武

打埋協力咪夠

免費單抽

過唔到lap3超巨

過唔到咪由得佢

拎少百幾石

咁⋯加油打囉

星期日打風打夠未⋯好想出去食飯飯 餓到鍊金都唔想打

係屋企煮

都無買餸，公仔面都無個啊
橫風橫雨落左去買飯 好在都仲有得買 食飽飽又可以鍊金

忠實玩家

想問問大家，呢隻game係咪唔課金就玩唔落去？我上年3月棄左，因為角色升爆晒，但好多活動都打唔過

唔會既 普池開眼角都夠打

求教
仲差幾多先夠打巨人欠片關

鐘意玩但又唔係勁呢 淨係識肝

艾倫放頭驚既咪Friend拉隻角

Ex極1、4教下路
我得水雙554 水幻得343 有無得搞

每用一次佣兵有無話會扣錢錢石
見網上話前之前有free過

我自己係用火隊
開始千早重舞、艾倫上魅，我就一直普攻直到滿sp 之後開技打。打剩巨人同猩猩，猩猩留嚟回sp之後又係開技打巨人

傭兵唔會扣石 $依家就free

唔該曬 抄功課先

仲想問下啲突破用魂碎去邊打

限界突破側邊有寫

單抽就中唔洗合

死啦依家先臨急抱佛腳好似刷唔切
有咩要優先刷俾MIKASAB先
'

專武囉，裝備品囉

專武係咪刷EX4嗰條頸巾?

剛入坑
中左艾倫 冰長 同痴女
點先可以突滿
係咪已經突唔切

用屬性碎去突lo
記得job 11

邊個係痴女
冇睇過巨人

Mikasa囉

原來佢痴囡TYPE嚟?咁正

韓吉似痴女多d喎

韓吉唔係男嚟架?

Mikasa對艾倫係痴女黎

韓吉最多係痴線女（誤

有波架喎

我痴女指韓吉
三笠好艾倫唔算痴啦
韓吉好赤裸裸巨人喎

已經用盡左屬性碎
仲可以點做

咁

Ex關重有碎

唔覺

韓吉又唔係想姦左D巨人

依幾日任務送邊個既碎 琴日miss左

魔槍、火召

我記得之前呢度好似有 line 群嘅，請問可以加下我ma

line id: shadow0354

喊好定笑好？

喊

下次連動唔好咁快抽曬d石，你個30000石如果留黎抽5s150碎池最少都多一隻

人地75，我得60

深表同情 下次努力

巨人EX3，4極條新角BaDo死唔斷氣，有乜辦法？

用暗隊打既話 搵個有念裝既高達朋友行右邊，打一下回藍 蓄力等增緩，然後va右邊個堆增緩一下就死曬

點解我唔明佢嗡咩？

Ex極得2.3有巴德炸嘛 咁一定係講緊個個場
可能巴德有guts掛⋯我唔知啊

我已經圍dup佢都梗係死唔斷氣，同Karura有得揮

咁你可以試下我講個方法，仲可以做埋5殺

佢係咪開左根性技呀

火聖槍開+「一番眩しい笑顔」係送，另一張抽

雷魔彈開眼 唔駛再用超載

抽巨人抽到無曬石 raid又刷到飽曬，新念裝又係囡 終於可以pass了

高達+職唔知去咗邊

高達強化就係巨人念光環同佢自己張吸藍念⋯⋯不過遲d應該會有既 等下唯有

咁高達三次吸藍係好勁

其實va都勁 自身菱形

不過高達念完突真係勁 可惜我死刷爛刷得一張
而家要念裝完突先勁 真係越玩越過份

抽抽下就會滿突

越舊越易滿突，新個堆唔敢諗
而家新念裝0突個值比舊念低，真係迫人抽幾張

咁你有無邊張抽到完突

舊嗰d 綠川、魔槍、卡農、ruby、風念、御三家 砂漠我分開幾張用
新既得一兩突

嘩你都擺好多錢落去抽 咁多完突念
我得綠川、小8、風雙、風念、陣、光龍
仲要風念同陣係raid先儲夠

無專登去抽基本都係歪中+之前500石*n pool

你係歐洲人

抽pick up成日中其他

點解你地咁多滿突念裝
我得巨人個張滿突

抽pick up成日財散人安樂
我想要既都抽左5s 不過以後都係500算 都搵笨既以後會賤賣

無保底實伏 5倍up好流

所以見到巨人有保底9沖左

不過今次真係pass得 囡囡鐘意就限定限飽佢
陽劍念 接住靈道泳裝 再黎高達念真係想死
尤期係陽劍念⋯抽左好耐先有

一係唔抽 一係要抽6張 巨人念雖然我都課左反黎 但都覺得比人打劫咁

個10速太正

我中左狐狸妹⋯ 果然唔想要既就會中

隻火槍素早咁低，值唔值得哂時間谷佢？

普池慢慢升，火聖槍抽個張念裝滿突先勁 但張野係限定黎 有左個張滿突就唔會嫌佢素低
升住用送個張玩住先囉

開左加之後素早唔算太差

火死同火聖槍邊隻開眼後勁D？

Why not both 火聖槍+抽念可以有百五素

無咁多資源 尤其係大罪

剛回坑玩家表示: 好多資源都唔夠，尤其係人物碎

唔開都百五了

又清哂event，專心fgo了

Fgo得返兩日

你刷夠動物啦咩

冇乜邊隻想開

唔係呀，過多兩日轉關喳嗎

係喎

火屬就推女女

風，暗屬就成堆基佬

公平咩

是日笑話:為了三國的鍊金術士

火屬基佬都唔少

台版？乜都有三國

係囉唔公平 應該全部都推基佬

Ok既，唔好過黎日服就得 就算過黎日服唔該要番rinzo畫

啱呀 巨人又多左幾個基佬角

國服

出豪華月卡wo

3k變4.8k

2張一齊買

不了，今個月已課左1 pack

1pack 咁少，沒事兒沒事兒

1pack都課的起比多幾十蚊抵到爛啦

一直專心緊Fgo

遲下越出越多

好似幾抵課

實會有三國系列

抵啊 課左啦

兔仔咁快開眼

糞泉開眼開到忽撚左

2018夏抽唔到ccc , 慘呀

得堆禮裝

個期我幾歐
全部中哂

點開呀你老母

有碎pool掛

你有碎淨都好西利啦課長
我好似75炸

金木真係大財主黎

友情題示 我見你同金木都無換到好友幣x2 其實尋日開始左啦

換左

有冇巴打掛黑提，可以加好友比我過聖石11極

得隻75

黑提招根性不死係點計？計回合？

計回合。不過11章會延長buff，根性會+3round

巴打申請加入左公會 歌達

Accepted

想問公會叫咩名

LIHKG

請已申 我game名叫 Shadow

想問Challenge果度去到有抗斬刺魔射菇，點殺？

用打

好正常嘅對答但好好笑

我打到就贏但隊中無打 再打過

已經2日無人講野

依家都係刷幣 關又唔難打

刷幣一日都刷完 除非換金碎，但係4000又好似唔抵換 原本我想刷多張活動念裝 難出到爆⋯放棄

每日消體都換完 活動念裝先突爆兩張

想要第3張 始終多人可以用嘛 不過都係算

認真刷幣係有用好多，起碼我可以升翻好多有+職嘅人，回翻坑之後發覺淨係升+職用嘅素材多到嘔

巨人raid幣我仲有好多⋯應該換到尾都仲有得換

你地少嘢升ma

第2種目點打

手動行去綠圈

有冇重點 我係咁比佢換位 佢再ct100我就輸

唔好踏中綠圈出面既藍圈

換隻忍者隨便行 黃泉又得

700萬DL紀念

幾抵

中娜塔莉點算

一隻唔驚

睇少咗係確定枠以為十隻都係戰記

2500石?

1500有償

十隻都係⋯咁要15000有償wo

呢堆野我得子安未有 其他都係得75左右
次次抽親呢D池我都係得保底 保底50碎中娜塔莉 唔敢諗

Iktf 9黃1紅

除左入面個基佬之外，其他我都冇

下載更新後開唔到主畫面，reload都係咁，有無人一樣係咁？

入唔到

緊急維護

補償補償

百幾石就可能有

百幾石 汪汪

白戒 900有償值得嗎？

值

100石

個堆自選好垃圾 比張自選限定50碎都好丫 開咁多張定眼又唔出碎卷

買呢聖石角開眼都ok

我想要風念啊⋯開到半天吊

得巴德揀得落手

叔叔不行了

10月1出

條女又真係幾靚

最後忍唔住抽左8黃2紅 蓮花妹100碎 唔係保底同普池 當贏

我中左子安，風彩，水銃，但我想要狐狸精多d

開眼+碎關

4* 暗賢先係大贏家

25%魔攻

暗法隊長技

狐狸精長開碎關

暗法＋０ＪＡＩ

巴比倫限定睇黎最快開

屌，而家d碎關冇得skip

85戰技5ターン自身の物攻アップ&ジュエル自動回復効果
狐狸-詠唱時間

風雙碎記得刷

阿蓮念武都無就出專武比雷瞬劍

試水角

緋炎騎士團無論新定舊角全部都伏人用

阿蓮又虧 妮娜第一個限定開碎 壓倒敗北係咁出 杰哥騙完雷碎開碎 早見團長開完眼都廢 路人同娜塔莉都係算了

下次再出緋炎騎D人都係睇定d好

雷瞬劍BB 應該唔錯

我見之前有d ex拎開眼早見同團長打, 好似好肉盾好穩過咁

抽咗500念裝
第5張團長念裝出現了

可以突 突滿再中就
緋炎真係伏

但係唔用佢地都一樣過到架

我唔知啦，個期我miss左

同埋段片個個係陽劍，又唔係團長
雖然有早見

死啦，請問團長係邊個？

咁佢都仲有隊長技好用，我無太多火物攻角焗住用佢

無就用下

御三家同ruby

無料10連*11

5倍pool

二選一

碎片pool無本體係入面

無料有煎抽
希望突得爆

2選1 都算係咁

我反而呢期無咩想抽

又係大中小禮包同念裝禮包

睇下念裝可以揀咩先，唔想再中伏 sosad

Box個張好似唔係選 係抽架

咁撚伏，慳返

5星確定卷

炒

油王s咁快555掛炮狐狸

連裝9百幾物攻

又協力塔 唔想打了

好撚靚, shit

很想要吧
呢隻好似純物攻 唔似阿蓮風來

Twitter d人試係1.4物攻系數
蓮：...

唔計呢樣, 淨係4移自動回魔雷斧已經OP

公平咩

明顯佢倒貼我 不過我其他炒曬 得1500有償re7次個個好運少少

要改變返gay game氣氛

也咩囉

暫時3D最靚覺得係佢同0jai

依隻d畫風係唔同咗

twitter 好多太太好鐘意阿蓮
搞到我都被人感染到 點知而家阿蓮比兔女狼一把把車埋塊面度

真係估糞泉唔到

邊個係阿蓮

碎關有得skip 好彿

唔知做乜9係咁彈game

屌我都係，佢每做一個動作就會彈出去，完全玩唔到

我以為淨係得我係咁彈
用緊ios

垃圾game

屌賠石啦，我miss曬所有抽卡動畫

蒼水之瞬劍

雷真係好多gay物攻角

屌仲未整翻好？
ios仲係狂彈game

本來冇彈 岩岩更新左 彈到入唔到

用DMM 版玩緊

係咁彈，都唔知幾時搞點，我要打連線關呀

而家仲有無事？我又玩到wo

無彈

我3部ios裝置都無事

歐洲ser

咁都有歐非分

屌，仲彈ing，玩月光寶盒好過

我好返喇喎

賠了500石 ap葉x3

手一滑突爆左巴德，掛炮，水𣊬劍，

玩左3日 想問姐係邊間

誤入歐洲ser

シヨツプ->マリア random出

新手升唔升クラージュ 上JOBMASTER好
清關好似幾快

火狙無咩用

咁應該JM メイファン 定 クラージュ 先

メイファン梅蘭 點都用得著

Thanks
咁我要快d清主線刷佢既碎片

想問埋5星自選卷應該簡レイメイ 定 シェイナ 定 アルベル

如果三選一咁我覺得係アルベル暗r
水拳我少用 但暗r而家都有用

有無新EX人選同打法

以下係我box 自選簡咩好

雷銃有碎刷又強

巴打睇完我box覺得簡雷統好d?

係
記得刷下風龍/光龍/火聖槍/梅芳碎

依隻刷碎係咪要等開放

打巴比倫戰記，聖石側邊

可唔可以建議下可刷碎角邊隻值得開眼

火 - 聖槍，死靈??
風 - 雙刀，龍騎，yomi??
雷 - 龍騎，魔彈，統??
水 - 斧，拳，統??
光 - 龍騎，雷姆??
暗 - Jin，騎士，海盜，4星賢者??

招好友
J4ZCYT3Q

火死靈

風雙風龍升完永不後悔 黃泉收埋打飛機is ok

雷 雷死靈 is ok 雷統同魔彈二門有少少柒

水 水雙 其他你喜歡

光 光龍 陽劍 雷姆聽講ok 但我唔識玩

暗 升4星都唔升綠川？

水 水雙 其他你喜歡 - 水雙無得刷喎，有無其他選擇？
暗 升4星都唔升綠川？ - 騎士我指係綠川

咁水拳 要隊長技 隊員可以升隻水斧

騎士我以為你講魔槍騎士

水海賊

上面有得刷碎果d 開哂佢實無死

個別嘅睇有無愛啦

課長

金木

邊有咁多体刷咁多
課長

慢慢刷囉，你問邊隻值得開眼丫ma

呢隻game 專坑心急L

呢個真

金木將個2隻升左91咁有無課聖槍同掛炮念
限定念裝勁貴

念裝只求有

我硬係覺得遲下佢就出突破念裝用嘅道具

我諗都應該會出既

1個加我既都冇
你地班歐洲人唔想同非洲人做朋友

唔係唔想加，full 左，要等升lv

唔敢add

多謝大家
已經感受到你地歐洲人暖暖的愛

added

Added

係咪升2lv 加1個好友位

1lv 1個

係咩 你而家幾多個好友位？

69

咁我諗我應該係升2-3lv先加多1個

我得76個位

same 76

新角把劍碎邊度有得刷？

等ex

話時話有無己限界超絕地獄級人選同打法？

國旗係咪剩係得換

唔係 睇你要邊支 有d本有得打

暗隊無雙

丫，係喎，以為要靠拎星星派

Youtube大把功課抄

依把值唔值得換比黑腸

呢把好野黎, 不過唔急用可以等塔幣換

Chok極都見唔到金木隻兵長

新手一問:375pool係唔係冇零戒架?

375咁抵，有冇零戒都要抽啦

利申唔知

唔用雙兵長都過到了

兵長用落真係好好用

打隻鬼好好用，100%

有新玩具了，兵長88

Wow 課長你真係好多碎

好想玩佢條尾

新開眼

水天

無刷開碎 GG

天候師開眼唔會太勁

唔加血比你就唔勁了

今日食左咩狗屎運

Btw 念裝唔強追是對的

你日日課金？-.-

發現左d技隔離有三個㝫
遲下又唔知岀乜鳩呃人錢了

我估1下係無料 1下係60有償 念裝係1500有償

其實今次念裝1500有償最伏都係日本國念裝姐 同小拳拳泳裝 咁多限定念裝都抵抽架

Agger

食屎 又中小拳拳泳 已經試過2次1500有償中呢張垃圾中既垃圾 中黃泉都無咁嬲 屌佢老屎 有無咁黑
唉 好心拎黎送就唔好放入池啦 屌佢糞泉

所以千其唔好立flag 呀

咩立flag啊 不嬲我都黑架啊
但2次都係咁會唔會太過份 張垃圾我4突啦

唉好想跳樓 成日都咁黑

你抽之前話佢伏，已經立左flag

我上次有償抽立flag 唔中艾倫就ok, 最後10抽3紅3艾倫

3艾倫都叫補底以外中多2隻丫⋯我得保底垃圾
抽唔到腦沖抽到掛炮念補底池又係得保底 紅垃圾都無 全部黃藍

課金抽空氣咪我呢d

結論係連個天都唔鐘意我

想放個ac 唔知有冇人要

別跟我説巨人pool

今日無料中左呢兩隻，好開心

中咗3張new 隻game真係唔駛追重會有好pool

中返泳裝

有償POOL?

得我一個人咁慘

1500有償中左背多芬諗裝-親生之力
即刻由花瓶變主力 我覺得仲全面過水雙

邊個背多芬
四星槍？

係 唔洗儲力都啪啪聲

素早如何

連裝過150

邊隻？

無念裝可以放棄

念裝升到盡都唔係加好多啫

依張先係 把念武先係重點

係5星嗰張 +刺突補正/技能次數+1/念武

個鬥技場就黎比夢幻霸曬

我3位數俾人打去3千幾

你有無日日打 日日贏先
而家頭50 就算你打贏都爬唔到上去 比人圍毆死

我最叻打到1xx喳

吊，38做乜換左圖，又要諗點打

打到百幾已經好叻

多bug好似係 我打得勁慢 先2x

打到35唔打了

都係用光龍

琴日屎忽痕用女隊打烏羅波羅絲，幾分鐘打完

今次打到39就收得工

唔知邊張

講起念裝，回坑個時抽到卡農念裝即刻有心機去升

btw，想問有邊位巴打有升爆嘅 風法力使（四章女主）？想借嚟過一過主線

KESI2BDB

請已申，thanks bro

啱啱都抽中佢張五星念裝
巴打有冇換埋500石SKIN?

麻煩你

500 石skin 無可能唔買啦

用完講聲，轉返風雙

D 500石skin你買撚哂未？

ok，我極速過緊

慢慢唔急

無買綠川，黃泉

痴線

金課長課金動機對普通草民黎講唔夠客觀

Btw背多芬唔課500skin冇背脊睇

打完第4章，去到幕間，應該用完，thanks bro

剎那死得好慘

落雨強化

重有技能次數+1

中到念裝先升

話時話幾時先論到solo打熊
卡住咗幾百隻熊喺度

U up mug sping?

Spring

幾時個SOLO關先輪返去開眼嗰隻熊
打協冇得AUTO又慢 唔想打

仲未有光武宗表示

依家咪開緊

依家唔係得藍色嗰隻?

活動期間曜日全開

唔係呢頁咩
得藍色條蛇嘅

點解會咁

我奇怪點解等咗兩個星期仲係冇熊

撳埋再DL都係冇

DEL埋GAME重新DL都係冇嗰兩關

唔知 星期三到熊

我之前係打到熊關
上兩星期開始無啦啦冇咗
以為佢轉咗pattern
點知一路都係蛇
依家先知原來係睇唔到另外兩關

都係得蛇

轉系統 一係再down

啱啱問咗日本仔 原來要推淸2章啲主線

幾時有

終於搵到資料

笑左

主線auto都推爆啦
唔推那有石

今個月冇咗課3千羊有extra bonus嗰個優惠?

3000￥月卡咪係優惠

之前自選念好似正啲

15％血

個物防15魔防30其實係升哂5粒星先加到咁多/定升一下就加咁多？

5突獎勵 怠惰5突係改技，嫉妒5突就額外加能力值

哦，一直以為升滿先加少少

武術大師不錯，可惜冇儲力

光龍阿妹有

念裝念金值100%滿突能力值上升

勁左咁多

有無有巴德既巴打知道第二招技點用？
每次都扣1，上網又揾唔到資料

咪係 勁左咁多
以後得一張都無用

你講蒼炎果招？

睇字面解係燒人mp

對面攻擊高過你

糞泉好成功

同埋目標會增加2000% 物防

卡左一個月

上隻狙擊打紅花先

係蒼炎果招，我高攻過對面都係扣1同無加防

3step日替念裝

可能係為咗開念裝突破用道具做準備呢
好似係

點解唔睇片呀

睇下幫唔幫到你

月讀念

4星念裝就唔講，抽角pool 有紅好開心

但估唔到今日先中光鎧

我就係睇呢個

即是邊張

好似幾勁

其實都好既 全體上修好過淨係新念咁勁
而家修舊姐 新念而家有邊一張唔滿突會勁

邊隻有防禦無視範圍攻擊

免費都有上修

火死靈 又平又抵屌

舉起手望到加拿大嗰 張

黃泉？

今日第二保底step又中哈念 ⋯唉都完突仲繼續係咁中 好慘 中早見都無咁慘

yes

500 大奇蹟日

又歐

棄左成年幾

早幾日又買左個暗隊首抽ac跳番黎火坑

想問下巴打們依家有咩係要刷左先？

我見佢50lv前任刷

推主線啦

過唔到翼龍

風隊auto 兩隻風龍隊長+ 神燈+風雙+風弓

風弓 想請教下係邊隻

又話乜q射擊外打唔入既？

雖然話回避up但係無咩分別

聖石角

E,係喎屌

原來係疾弓

新角

似梅芳d frd

睇黎要開眼了

個樣咁細個但係又有波
🤔🤔🤔

梅芳有skun

後面紅頭髮乜水？

4* 火獸使，好似係

-.-

最近出既角都好唔鍊金下⋯靚就靚不過畫風唔同曬既⋯ 以為兔女一隻半隻 我覺得好普通 長此下去同普通萌萌手遊囡囡有咩分別

係無出男角

唔係囉，鍊金囡囡我都鐘意 水風水就算露咁多都好型

你覺得呢D囡囡好型好有味道咩⋯

唔型 同其他game畫風同化

咪係囉⋯剎那 梅芳 雷幻 小八全部都好有特色
唉 萌萌1、2隻都可以既 但係以後都係咁就想退坑

其實我唔係淨鐘意仔 我最鐘意御姐大波妹
風姐 水精 雷幻呢D

R1HODVH4
岩岩清左D好耐冇玩既人
求FD子

十戒多數都型棍

十戒好多都rinzo畫 鍊金風最少幅立繪唔係淨係企定定擺pose 十戒都有細節有角度有氣勢有背境有動感架

企定定閃令令個個隻眼大大 咪姐係其他萌萌手遊風格 換個髮型就當新女

我覺得鍊金個繪畫班底係隻game最正既部份黎

咁啱呢排多一兩隻ja我估
對上一隻武闘魔女咪rinzo

請問呢隻是否垃圾
近排見幣多，屎撚忽走去換碎

冇人add小弟

我都幾鐘意rinzo 畫個d角色，所以紅龍姫出個陣係追到中

做左倉務員，表現幾好，遲下升佢做高級倉務員

KESI2BDB
我又招fd子先

垃圾

慘 就換爆

咁靚都唔升

我覺得pok 班黑雞都好正

唔係人人都咁多碎

我淨係得黑弓雞

隻光屬弓手好正
可惜用唔到

邊位巴打自己爆位add我？

可唔可以add多次？ 手快快拒左

紅龍姬都唔駛食碎既 開過500碎池 聖石普池又抽到既 慢慢黎囉

以後都唔知係咪唔開500碎池 變左1500抽碎既

申請左

500石太佛心又有機會中本體

1500抽碎真係抽唔落手 btw你頭先係咪打PvP黎

條仔幫我打我幫條仔打 見到個名好似你既

你課咁多金仲去用風雙風龍 而家風隊我覺得難贏

而家火隊咁勁 遇著daisy點算

費事轉而且打咗幾場都重ok

醒唔起多咗daisy

我都係用暗 不過比人放到對角通常都GG

就係咁我先唔敢用風 遇著daisy即刻唔駛打
原本我都係用風

火隊個時停坑性咁高 暗都可能GG
不過我成日輸人水幻 梅林 砂糖
最狗係呢對狗男女 多藍手長又多狗技

都係搵隊少對家 暗已經算少

暗的確係算少 陣勁好用

我用開光 求其打夠15場拎石就算

我都見到依位爆位巴打add我

光都可以既 光風水 陽劍念盾

我用光龍卡農光商

卡農B個頭唔好咁圓就好了

掛炮BB 做左我新歡

fd 子冇哂mikasa
有冇人有mikasa 掛
順便招好友

0FSTJQGG

掛緊mikasa
已add

加jor

巴打係xxxxxxxx?
好似滿咗

有位

sorry可唔可以邀多次
撳錯咗no

邀咗

add jor

ADDED不過冇mikasa

add哂

尋日睇返聖石個故
0jai嗰part都幾無里頭

卡農B嗰幾件衫仔真係好難刷

用卷刷

聖石卷?用哂了

リーダースキル『宵闇の鼓動』
闇属性ユニットのHP50%アップ 物防20%アップ

暗屬support

個3D好似好靚囡

今次萬聖都唔錯

隻火獸使好靚

猛獸使ej,新戰記刷碎

梅芳

嘩正啊 路人水槍刷碎

U5QFGGHQ 招每日送幣既朋友仔一個

Added 叫......

加左了

可以超載+斬打同4移

『強欲の薙刀』
物攻+50、獲得ジュエル+20、雷属性+10、命中+10
『金鈴の髪飾り』
射撃補正+10、素早さ+12、ストップ耐性+50
+20sp獲得

痴撚線，5突加10素60物攻

5突素值愈來愈痴線

d念裝skin

梅芳正咗咁多

鍊金變左食錢game
又要強推pvp 以後邊個唔滿突念 只可以負責送分

好想要梅芳skin

500

我愛糞泉

操你倆的媽
我中冇skin果張

咩都無 係咪要跳樓

咩都唔中

金呀仆街

萬四石射左落海中唔到梅芳:

好在係非洲都有得取暖 我條仔中左梅芳已經比我打爆左

抽9step pool好過

好後悔
應該抽9step，課多單抽哂9step唔中都有張卷換

冇囝囝，你抽來幹嬤？

9step pool%重高0.4% 又有5星卷又有自選卷，5step pool 5倍up直頭可以當唔存在

勁丫嘛 你估我好鐘意佢咩又無波

同埋雷隊個個都好貴啊 獅子王我又無 4又開唔起眼 之前隻兔女郎又唔出碎池 雷死靈唔夠碎開眼 我雷隊好虧

以後睇清楚先抽野

一隻雷銃打天下

雷銃我都係85炸

雷隊我都好虧 ⼀隻開眼都冇
隻雷魔彈仲掙扎ing,好似開左都唔太勁

雷魔彈554都ok既 幾大力 不過薄皮姐
就係因為雷隊太虧所以我勁少少就開了 反正大罪符只會越送越多

依家先知原來火獸使係4星

即刻用今日個新系統開返亡國蜥蝪嚟刷

復刻個隱密+職關點打
唔記得以前點打, 咩抗性都有

另外求好友,會日日送
1ZEGT3WR

開頭打殘老鼠等佢放debuff

Op梅芳

駛唔駛咁啊師兄 鬼唔知佢勁咩

我一早開完554啦 係無念姐

有咩新系統

可以開返關閉咗嘅活動任嚟打
每日有一次免費開

個每曰復刻冇風雙碎打

無 糞泉考慮其他方法獲得風雙/光蘿碎

復刻就係為刷碎, E家又唔比人刷

糞泉就係咁奇怪

又冇碎刷又唔中5星

佢啲執著點好撚奇怪

已經俾佢成功制止人體鍊成啦

光羅剎、三隻花嫁丶光蘿、風雙11月開碎關
水精丶子安丶風念12月
火羅剎、蓮丶師匠、光神殿1月

Pok復刻+角色開眼

終於中梅芳念

其實限定開碎係好 但係限定就無左限定既意義
我覺得最少都唔好比人用刷既碎合成會令人感覺好D

當初個堆戰記限又7s又9s咁賣自選 而家當成普池棄將

佢之前唔係好似講過限定角唔會開刷碎
定係火羅剎嗰啲又變咗唔係限定

我諗佢從來無明確講過唔會有，至少風雙光蘿呢堆舊限可以活動hard刷，雷嫁個堆又可以魂幣換

而家火羅剎都係叫限定 但係同普池一樣有得開比你每日刷 好似蘿莉兔咁 刷夠150又可以合成咁又叫唔叫限定呢？

依家限定得4隻：0仔、獅子王、掛炮、暗招
日本仔係Twitter成功爭取開碎

你講個堆係裡限定我知
但係日本仔而家嘈 限定呢2個字意義係邊呢

而家已經冇果隻野就刷唔到碎啦

原來係咁

邊隻角無果隻就刷唔到？

我嗰陣都買咗成50 塊火羅剎碎
諗住第日有機會砌返條完整嘅囡俾風雙

無

姐係以前課金抽人物比人當水魚，以後唔駛抽人物抽念裝滿突就得

唔知會唔會縮 「期間限定」變可以鍊成

我反而覺得 佢會令期間限定角會變成可以刷但唔比鍊成 迫你抽個本體一次

就連呢隻兔女郎半年之後就開碎50日就鍊成本體 咁唔駛抽人 唔駛抽無限池同限突祭

你抽左幾s中 鬥技場比念梅芳屌住黎打
但真係唔想課平胸蘿莉⋯

抽到6s

6s都未到9 但6s我都唔想課比佢

都係上次抽剩睇定d先課重有十幾日

睇定D既期間已經比人狂打 已經跌左落一百後⋯所以今次應該放棄了

等下一輪新念 應該到暗炮啦掛 到時多D彈藥先課

流出到早見暗炮

屌，原來可以係鍊成果度刷
自隊

lm

早兩日打返聖石先知
黑劍姬可以咁屈機
一個SOLO EX極

係斧鬥ej勁

唔係呢個EJ+黑劍姬我都唔知點打
隻0JAI 獅子王萬幾血
痴撚線

痴撚線梅芳B一吓普攻斬我4千
咩事

你指咩？選人打交個個定鬥技場？
不過無論係邊一邊都好都係會比佢斬好痛 個念武仲要勁痛 仲必+沈默，風打雷逆屬打都難

所以佢咪係9s自選限定念囉

逆天bitch

ai 鬥技場 佢就咁行埋去斬我隻0 jai crit 4千

鬥技場佢唔用土葬統雷屬性都加30%物攻
風屬都比佢斬x死 咁0仔呢d梗係

一係用風念動水流念擊 一係用時停對付

不過抽唔到 我自己完全守唔住 ，掛暗守瘋狂比人輪姦⋯

慘，pok個ac連唔返fgg

母親的抉擇

有張卷可選梅芳or 雷魔彈念裝

現時手持雷魔彈念：0，梅芳念：1

點揀好

覺得自己會課夠6張滿突既咪梅芳，覺得唔會既咪雷彈 都唔好諗住以後會歪6張 始終係限定念，應該都要召喚幣加運/重課落去 好好運既有人4萬幾石就滿突 唔好運既話

都係 prefer 雷魔彈, 未去到咁重課突爆d限定念

不過都係個句 雷彈會歪出黎 係咪咁急切換 自己諗

上期掛炮念我出左2張，自選2選1我都無選蘿莉兔念 寧願要多張掛炮 因為我覺得遲早會抽到蘿莉兔念
價值黎講掛炮念大d 呢個就我既諗法囉

唔記得Chu Chu Halloween點玩😅求教

......auto都過到啦....

我auto殺哂D老鼠，最尾隻法師打唔入，我記得好似要順序打

咁就要上youtube抄功課啦
過左成年，點記得

我淨係記得用索爾wa可以打妮卡好多

我都想知點auto

黑香菜

可惡，想要

火召auto 有無區分技

翻唔翻到身呢

嘩!!!!
真.親生女

Buff撚左幾多次？

黑化版食唔到「世界樹を目指す者の活力」

用防禦系數就有得救既

之前buff完都無乜機會出場，睇埋今次

係咪已經連唔返之前個ac?

第一句同第二句唔同
有人食唔到

黑化版咪食唔到+HP

WTF
一出就開眼

LM睇金木san表演

In金木we trust

一千石炒哂
中完梅芳B係要還

Hard兩倍up，免費屬性抽

有冇黑提可以留id 到而家都未過

原來念裝同巨人一樣抽法，即是無第2張啦

開唔開粉毛好？

5千血 161 敏 800攻
仲有得ej 狂反擊

訓左冇升，
克諾伊+勁過零戒幾多倍

門開左454, 都係企出去擋
又升到無哂錢

7百幾物防好硬

但係香菜728防

但係合作角升唔起，抽都未抽到
黑姬我得隻黑粉

個個都有特典skin

任買架喎

係未要上網訂本書先有 香港有冇地方可以買到

果陣我喺amazon訂返嚟
信和地庫我見過有不過十幾算

好貴

本野幾正，d畫好好j

新果隻好似唔太勁

咁都唔勁

本野1D都唔貴⋯我最平見過300幾 不過我買450個陣都覺得貴十幾算，但係本野值 咁厚仲送野

今獲真係非好耐1500有償3/4無都中番黑提

念裝同人仔抽500全金，嬲起上黎拎左D石去抽黑菜第3s先有1紅 好在係紅黑菜

問個問題 比你第3s中左黑菜仲會唔會抽埋後面個2s
50碎黑姬+25黑菜

黑菜我一嬲就一野拉到85 今次真係財散人安樂 腦衝出事 黑菜面家450 差5碎先可以550

我可能唔夠你地清楚，91level 7百幾攻好似唔係好多，素早132又唔快，勁係邊？

有保底我會抽埋佢

今日無貼到情報
有兩倍儲力、無視防禦技、可以ciritical

招移動技2倍攻2倍防+4格棱形

其實隻野好難用 突完先覺得難用 唔係打直線就係十字 個三叉槍都幾短 幾難用下

隻野賣點可能係物防高同多血

用水槍sub會唔會好啲?
我隻拉米牙用sub水槍都覺得好勁

好勁應該未至於掛 我用水雙開眼隊長技 會唔會用拉米亞隊長差好遠？

依隻係冰槍ej not水

哦 原來佢講水槍基本 誤解左tim..

即係邊隻？有無圖？

冰槍

水槍

萬聖節極點先救到樓上班老鼠？

原來冰嚟
唔知冰SUB勁唔勁呢

估唔到千日卷又唔差

一千石自選角嗰張券個lineup好撚癲

死咗SER

想問下其實係咪要突多張先叫做滿突？
因為見右邊限界到達個欄都仲係黑色

有冇人抽到1000碎😂
利申：50

頭先玩果陣都覺得 lag lag地

50

升滿40LV就有 好似係

50 too

多少少中75

估唔到咁多人玩鍊金

神阿, 請受我一拜

扮下多人

見你拜我先望到嗰張係滿突梅芳B

我抽哂9step先用卷換到

突埋屎眼都有剩

Thanks

見大家話勁先課下
不過點解好似唔係幾勁
用落好似個d限定角仲勁點

梅芳BB 要91LV 開哂眼先勁架

即係有排
陰鳩公

如果你課咗應該狂抽早幾日個千5石梅芳POOL
應該幾吓就開得爆

咁耐都未得

千五石無咁多碎 我7千先100到

你同金木大佬有得fight

差好遠

火50碎 11張卷差除左晶片就係普池角⋯抽武具全藍⋯搞咩啊 唉 人生好想刷過首抽

你地普池角都走去抽碎池
真係個個都大佬黎

7000係今次香菜 普池非限點會抽

你玩keke架？ 定淨係睇？

咁都好d 個個都大佬真係點跟

浄睇